HOOFDSTUK XXXVII.
De twee mannen keken elkaar zwijgend aan, die stilte die is vreselijker dan enig geluid kan zijn, zelfs de kreet van angst.
Varley's gezicht was woedend en grote druppels zweet stonden op de zijne voorhoofd.
Weggegaan zei Norman tenslotte en fluisterend.
Hoe bedoel je?
